C組 法國 vs 澳洲 18：00 2

場波閪到無人想開post

悶撚到

澳洲踢得幾好

澳式足球

法國冇料到 , 冇組織

法國個種廢

死link

Viu唔播依場係岩既

普巴頭先傳球垃圾到

成班好似未瞓醒咁

守和當贏

等睇普巴狂奔四十碼
送個波入網

45分鐘都唔知睇左d咩

再咁踢落去
澳洲羸都未定

法國點解比人開汽水

有冇知點解法國咁多黑皮膚球員？個d人真係法國出生？真係唔識屌細力d

一無基佬就唔識進攻

去食飯唔撚睇 睇完雙牙呢啲閪波不了

再望下木耳既俾波

法國前面3個完全無默契咁
好似臨時臨急搵3條友落去咁

仲等我買撚左

換基奧特未

留名等睇補時入波

收Dembele換銀河唯一 Mbappe拉返邊算啦

依隊法國分分鐘俾提子屌打

戰術問題，左右兩翼比人封實哂，走位前面4個press back line, 中場唔吊高波根本冇位傳

隊澳洲廢到要打附加賽都踢成咁，法國都係早d出局啦

原來一開波包皮球窄射已經係上半場最精彩

法國班中前場完全freestyle

點解係咁出波唔出豬SIR 頂

Tolisso有咩用

本身法國多難民同移民

成隊外援咁樣

好似左後衛係咁俾人開

Viu唔播法國係岩
咁撚廢

對澳洲都要踢燒味

下半場袋鼠出Cahill 頂食法國

悶到

換走杜利素出費基亞

法國想靠中後場長傳笠過澳洲後防比前面三隻爆

前面3條友180都唔夠
高波都唔夠頂啦

要出豬sir幫基沙文開路先得

除咗多個阿朗
其實差唔多

成日輸55波，丹比利同普包都好唔掂

bbc有光頭杜奥巴同菲臘仔

丹比利都唔知做緊乜鳩

迪甘斯真係死撚左佢算啦渣住手咁靚既牌咁多年都係碌柒

有腦就快啲出豬Sir

無皮耶差咁遠

唔止佢一個
普巴都唔知做緊乜

覺得佢打得幾好

真係屌你老母法國

一個普巴 一個丹比利
可以拎去打靶

你去巴黎睇一轉，而家力架多過白鬼，恐怖

丹比利搵豬腦啦 冇第一點

下半場再唔換豬腦唔撚睇了

住烏 lemar fekir都fit過水貨依件垃圾 唔係打大會就叫勁

英撚女隊教練

完場去剪髮啊 咪撚阻住啦

法國個陣根本冇人做波 , 得堆工兵同D自己衝
下半場出 Giroud/ Fekir 可能會好D

所以一早應該拉番出黎迎波，人地泊哂大巴，教練唔叫人出黎迎波做乜撚
明明拉番個係中場就大把機會，岩岩有幾球都係咁樣拉空左隻翼有射門機會

用林馬好過用水貨丹啦 人又過唔到波又比唔到位

出住烏啦屌

打澳洲都打到咁

係 睇琴日so9同卡雲尼d互動精彩好多

其實隻丹狗踢巴塞係咪毒瘤黎

如果有馬斯亞會唔會好啲

啲力架好撚蠢
點會擺中場咁on9
工兵就岩做

依場波9成9靠住烏開路

亞洲人幾好波都無用
澳洲伊朗輕鬆守和

呢兩條友加埋2億

又係獨撚 而家前面需要配合多過單挑

中場同翼完全無創造力
凈係不停分邊 突破唔到 又唔肯CROSS 之後回傳 不停LOOP 澳洲守得幾輕鬆
除左角球 40分鐘先有第一球CROSSING

人腳就勁喇 但踢出黎成舊屎咁

億幾兩億拎返去擺都好過派佢出場

First eight minutes = four shots on target

Next 37 minutes = 0 shots on target.

France need to find some magic.

#FRAAUS: bbc.in/2Mvg6PR

外國啲ACE steam 全部陣亡

戰術比人封左，左右翼一拎波對面就十字聯防，又冇人現位，等睇下半場教練點變

出基奧特啦屌

頭先睇bbc定itv d分析
澳洲成隊波守果陣3條線都收得好密
中間真係完全冇位比法國仔控波
下下都keep住一個三角形咁準備搶波
基沙文一拎波2條友即刻夾埋去迫甩

唔轉陣式戰術其實差唔多

成隊法國都廢 唔知踢乜
友誼賽果陣仲踢得放啲
雖然話多潛力幼幼係度
但因為好多人第一次踢世盃冇經驗係會差啲
加上啲nigga冇撚腦 一緊張就會亂黎
不過最大問題都係領隊廢

動物tv有無廣體？

睇緊bbc

依隊同曼聯真係似到

明明頭10分鐘狂塞直線好地地 諗住呢場456 15分鐘之後成場局勢唔同晒

普巴毒瘤

賓施馬
拉空王都唔選

嘉殷下場會唔會換衫

Reddit上面條BBC520P冇事好順wor

一係亂咁質埋d唔到位既直線, 一係傳比包皮叫佢扭人堆

西波到

友宜賽防守方唔會肉搏，唔識攻都會攻嘛

可能熱 慣左凌晨踢

西班牙高一班波

巴打坐左幾多年

咁踢落去澳洲分分贏

銀河唯一 又要救出

冇錯，袋鼠守得好，但最大問題係法國咁既陣容打個咁既戰術
仆你個街領隊有冇做下功課先，完全冇應變

無基奧特先會咁

木耳都值一億喇咁

痴線到 52% vs 48%

換撚左杜利素同迪比利啦 入廢基亞同基奧特 包保10分鐘內入到波

澳州個陣型幾似亞冠傑志
但當然速率同紀律等等各方面都高好多

下年拖舟缺教練會重召番佢

睇佢應變咪又係出豬腦落場打高波頂撚死袋鼠

半細 0.5

點解感覺法國唔係食硬

悶撚到仆街

Ben Ben Ben benzema

但澳洲佬牛高馬大有冇咁易屈高波

睇咗半場都覺得食硬就真係有問題

基士文隠哂形

要住烏啦 tolisso好似冇乜作為

普巴都好多靚長傳 話普巴廢嗰啲有冇睇 佢係防守懶啫

果個女人講得幾好
杜奧巴講野好似一舊舊咁

買澳洲1:0

其實唔洗換人，岩岩有雙三球咁岩拉空左隻左翼好有威脅，睇下下半場教練識唔識利用呢個缺口

林馬in未

唔好笑巴哥

法國咁好人腳 都可以揀埋晒d西人排西陣 係咪弱智

點會
英超果啲夠牛高馬大咪一樣救世

普巴不嬲都係代罪羔羊架啦

仲話大熱，挑

得包皮踢得好少少⋯

法國理應大炒

佢光頭好睇唔慣

住烏換水貨 左電話佬右包皮啦

西波好悶

成班企原位踢, 當玩緊手動足球機

收起包皮算啦 基沙文右翼

睇曼聯果陣咪又係咁

係唔係都屌佢先

睇cctv啦, now夠疆就去投訴cctv

要睇cctv, 好容易, 大把方法

球員根本冇問題，根本係領隊戰術意識太差，班球員盡左力喇

幾時出維度卡？

有球俾人撚到犯埋規都拎到個波

442啦 電話佬踢邊廢咗5成

啲波衫顏色好似少林隊大戰魔鬼隊咁

沒睇，請問巴打普巴踢成點？簡迪解放咗佢未？

球員問題在於限制太大 基沙文踢唔到4-3-3
簡迪又踢唔到4-2-3-1 歐國盃已經有同樣問題

下半場了

法國成隊都好個人主義
個個都想自己去扭兩下先比咁
但就食正澳洲唔錫身係咁落腳foul你呢條路
成個半場冇作為係真係抵

通常咁既情況好快燈到普巴入波 之後D反普巴收哂皮

睇怕都係等豬SIR救世

去煮飯算，法國真係

澳洲有冇機先開紀錄

住烏一出入硬波 可以十成頂贏對面中堅

木耳助攻卡希爾應該都未發生

撐普巴唔撚易

係咪踢緊友賽

求link

jedinak啲鬚好撚正

袋鼠封兩翼封得好好，根本唔係基沙文踢得差

熱身賽

9斬

4411前面銀河唯一後面基沙文會唔會好d
左邊黑鬼
右邊甚至乎放普巴都有著數

玩燒味就出住烏啦 on99

柒過輸比塞內加爾果年

有無廣東話直播睇？

其實咁講 出簡迪撘杜利素保守 理應普巴可以推前打 可惜佢又on9 縮埋一份 咁我出多個防中都無用 自己都唔推前

係 想留

pavard唔識攻
出sidibe應該同包皮丹比利好夾d

垃圾普巴

豬SIR

簡迪點解踢唔到4231個2

基沙文盤扭又唔係勁速度又唔係快 根本唔識踢邊
佢強項一向係靠前鋒開路再後上入波 歐國盃係例子

普巴有無攻過

豬蛇

法國唔好出局住呀 想睇佢好似上屆巴西咁俾人炒

腦蛇個頭咩事

GO SOCCEROO

法國前面4個press back line,比人地後衛中場夾住，佢根本冇位傳

派爺

睇呢隊法國以為睇緊曼聯

吹撚完未

屌 住鳥做乜咁架

法國隻右閘好似bellerin

丹比利賣到億四 真係吹到啤一聲

hernandez下下扮野 跨撚到

4-2-3-1個2要有造波用波派波能力 簡迪呢方面較弱
上屆歐國盃 寧願用普巴逗後都唔出佢就知咩事

件仆街水貨又鳩扭 payet有得踢既話佢冇份啦

屌 又妹

fake哂

有payet已經456緊

唔使2個都要下話
上屆on9

呢個陣打機就勁
現實西撚到

丹比利條廢鳩

友賽受傷，冇諗過咁嚴重

唔係一般既廢

丹比利是咪吹大左

Coman都勁過dembele

懷念PAYET

個球場OK曬，太陽影響球員視線

淨係得一個識派波好易比人封死

我疤坐緊艇

個場無上蓋

藍色衫係未巴拿馬黎

澳洲狗係唔係都booo人好撚煩

澳洲佬：this is football 欖球, not soccer

隻右閘份工最撚易打

咁撚廢既

連payet本身唔係一線都係法國屈到機 其他人做乜撚

條後防咁廢
遲早失波

差D輸

澳洲仲似樣

澳洲好似仲近磅D

個右閘廢撚到

右路傳中爭啲有

呢球真係輸得

J吓pavard好過

澳洲仲入肉

澳洲D進攻仲簡單直接到肉

換pavard同丹比利啦

勁到

對住提子入左

成隊得普巴識俾依d

終於睇var

睇野

54:40 12M

袋鼠國今年幾爭氣

咁屎波j乜撚

出番sidibe同mendy兩閘拉邊好過啦

澳洲啲tackle準到

12碼

This is the true meaning of our football

丹比利廢到癲

Var

咁都冇12碼 真係on9

呢下都冇, 真係

睇片

靚剷

VAR

睇var有12碼

有

12m啦屌

呢隻右閘對提子應該瘋狂比牙朗撚

Var終於有用

快手7.5

咁都12碼

做到野啦

踢到腳

個var

Car

終於用啦

踢後腳？

Var!

普巴呢球力水差d 露唔哂空位被追到

Football隻抽是正常的

當足球變到NBA咁

VR

CHECK VAR
應該有12碼

中晒腳原來

睇完VAR , 12 碼

不如聽日先射返

12m

var

踢唔到波架

邊個射

歷史時刻

終於有啦 12m

var發揮作用

邊隊

var 發揮作用

仲唔係12碼

12碼先贏到 垃圾

踢腳啦

岩岩下一隊入球幾倍？

有var真好

VAR = 強國天眼

咁樣贏，勝之不武

嘩 咁樣吹停比賽

咁樣12m

踢到人左腳 抵12碼

仲要加張牌

驚佢廢到12碼都唔入

12 ma

電話佬射 唔好啦掛

屌你老母

慢鏡睇真係late tackle

VAR PK

vr

頭先係咪講粗口，講波佬

等睇足球已死

好似掂到少少波先

垃圾波你老母

goal

57:10 1:0

hi 到

hi

垃撚圾要靠12碼

VAR做到嘢

真係犯規

終於入

1:0

中波

如果澳洲頭先個攻勢入左咁點搞？

袋鼠慘慘

掂撚到哂個波喎

收錢

驚矩唔入

終於1:0

有乜問題 真係留左比12m

踢到波先

如果

歷史第一球VAR 12碼

插水

咁樣都唔係十二碼？

goallll

入左喇 睇到未

入多幾球

var 黑哨

好難睇唔同角度好似hi到

有就有無就無算啦 又要重睇

而家有VAR差唔多場場都成4 5分鐘補時

1比1

Kick到腳

2:0

靚到

你on9?

var hoball

人善天不欺

法國之後等澳洲壓上嚟打反擊
咁都入唔倒多一球就算鳩數啦

Like 係俾VAR
不過澳洲仲似樣

咁既踢法，點涯到決賽

包皮

掂到波先

如果睇var前澳洲入咗波會點

VAR 做到嘢

唔知班澳洲佬點睇var

哇 成隊唔同晒

死好命

包皮呢下應該自己黎

以後虛擬球證算啦

嘩，法國睇住比分黎踢

好靚球12m

開始黎料

有冇人覺得似係禁區外
第一下接觸

好撚好笑 變左玩具咁

d澳洲仔狂噓好撚煩膠

澳假var都慣晒啦

撲都唔撲

破壞左場波流暢

var唔會有錯啦，不過法國踢到咁樣

迪甘斯真係痴撚線 對澳洲都踢成咁

澳洲玩撚完啦 想和就要局住攻 一攻就大把空位比直線麥巴比收你皮

當入 再補12m

屌你老母var垃撚圾

咁都要12碼帶撚野啊

咪係 根本有bug
再講 呢球應該唔中腳

澳洲佬搞事啦

禁區外就應該紅

簡迪今日都好有火

基士文=垃圾

手足們啱啱一齊見證左足球歷史性一刻

抵啦，澳假平時啲VAR

球波澳洲都冇中波
中腳

cup？？？？

有冇line

靠12m

但係第二下踢到係禁區內

你真係盲架wor

咁能浪費

袋鼠加油，逼和佢
12碼吖嗱

仲cup？

有d鏡頭似
有d又好似未入前點佢唔到

買波既話 呢下無即吹
馬會無停止受注
可以未出界前買下一隊入球

個龍捉到路但唔撲嘅

12!

12碼 澳洲

為呢場西波增添一啲意義

衣加樣樣運動比賽都係電子天眼睇架啦 網球 男球 排球 羽毛球 ,全部都睇REPLAY

笑撚到仆街

法國上半場係咪熱身賽mode
一入波成堆唔同晒

又12碼

呢球明顯中晒後腳 同唔中波 var 做到野真係

12碼大戰

照刻有位

60:10 12M

又要睇VAR

VAR黑哨

當計你入再比12m 有乜問題

又十二碼

又12m

on9

12 碼澳洲

大佬呀 有個豬隊友下下要執佢屎你都火啦

VAR發揮功用

咁快嘅

如果VAR前 個波成2分鐘都未出界 會點

無反應，太快了....

袋鼠入返粒就好睇

真係手啦

真係12碼 MDD條ON9仔

D力架真係無腦

中腳呀wa
話中波班友有冇睇慢鏡

打排球咩

第一下係，但係唔中，第二下中係禁區內

打排球

力做大波

無腦力架

咁你都係賭var結果姐

死疤狗又累事

嘩 屌

utt

死疤狗用慣手

hand ball

法國真係on9仔

球速太快

還返十二碼

UMTITI on9 仔

求

舉乜手

好似保定當年咁舉手衰

FK大戰

條友擺明用手

呢球無比又可以睇var

岩先都唔覺 一睇慢鏡笑左出聲

明顯手球

法國傻仔

變左玩具 大家一齊博12m

Utt做乜鳩呀

又係力加

屌

一人一球

1:1

On9舉到咁高

umtiti垃圾

utt係咪弱智

半場2.5b 4倍 開到就fatfat

打排球啫

咁鬼馬

即刻輸番個手球

依球唔洗VAR

ON(

上帝之手

做乜9 申手

疤狗

1-1

又返到起點

傻人發現案

學界波咩屌

諗起普巴英超果下又係

做乜鳩

屌 巴塞果班全部垃圾黎

明顯到 擺明申手
on9

打開龍咩

踢疤狗可能唔洗吹嘅

假波

十二碼大戰

Dnlm

疤狗都係on9

On 9

個球證咁流

utt好波

依場波笑點係兩個12碼 仲要var

舉手做乜?

no penalty no party

隻閪手申到咁高，玩玩具啦

記憶中妳青澀的臉

點解d人跳起個陣成日要舉到隻手9尺咁高

巴狗中堅真係笑料嚟

輸錢輕鬆

排球少年

karma is a bitch

舉手做咩柒

連續2個12m

屌你老母咩法國

當人on9咩

啲力架真係

力架真係冇腦

扣殺

呢場真係歷史時刻

乜都睇唔到

疤對中堅

utt on9?

ON9

黑鬼真係冇乜腦

澳洲

舉起手真係好白痴

唔記得自己踢緊波
以為打緊排球

買左波呀佢

On9仔搶藍板咩

笑死

UTT唔撚用腦, 明知有VAR無可能走甩

笑死
STEAM條友係咁問
WHAT IS HE DOING?!?
問左好多次

咁真係犯規喎

你ono?

笑到我

佢覺得勝之不武

Goal

1:1
2球12碼

班疤狗仲成日吹奏佢

烏迪迪搶籃板

舉撚到咁高

又回到最初的起點

傻西你當依加踢緊巴塞咩舉到隻手咁撚高打排球

巴狗真係

NIGGA

呢球12m無爭論 但基士文個球掂到少少波 基士文自己隻腳踢落去

1:0 ！

唔信法國可以生球入多球

巴+法國嘅黑鬼都係笑匠出身

收撚左錢，唔可以贏 要和

呢球申到咁高 唔比12碼都var 比硬

排球

on99舉高隻手做乜9

換豬腦 費基亞入去啦

力架

力架真係無腦架

整多粒就另類大波

on撚9

呢下舉手做乜鳩

D力架真係無腦嫁喎

舉手做乜鳩

死黑鬼on撚9

有var都敢用手

琴日碧基輸fk比牙朗追和
今日到utt輸12m

oh my 左下先正

烏迪迪自由神像

utt一係on9 一係假波

疤真係狗黎 前足

做乜要舉手?

你話果條友舉起隻手係想點

歐國盃亞軍踢到咁撚樣

2年聯賽唔輸12碼 慣左無限手球疤

無啦啦用手

究竟我睇咗啲咩

力架玩玩具算啦學咩人踢波 SOCCEROO

力架架架力架架！
力架架架力架架！
力架架架力架架！
力架架架力架架！
力架架架力架架！
呼呼！！

馬會d阿叔話你而加踢巴塞無限手球咩

力架係弱智無辦法

仲未換住烏

乜撚野事

UTT係唔係買左好多和

換豬腦未
班nigga冇腦

頂波舉手真係冇腦

你估你仲係巴塞呀

世界盃真係好黑暗

Umtiti on99

以為自己踢緊疤

UMTITI 係咪打假波

禁區舉手做乜鳩

我淨係留意到好多中國廣告

罷撚到明假波

Handball
又12碼

洗咩VAR 屌你老母 打排球

豬sir快出

琴日碧基柒完今日到力架

班疤狗個個都柒下柒下咁

旁述話要訪問下佢點解要咁樣伸隻手出黎

巴塞球員全部有四隻腳

踢得多西甲唔識踢高空波

祖歷

住鳥救世未

心諗平時踢西甲唔吹架喎

法國同2年前歐國盃決賽一撚樣 悶撚到

舉手掂唔到都係foul？

力加足球，主張自由奔放

法國不如輸埋佢

nba化

舉到咁撚高 當自己踢緊疤咩

係咪有個巴打交左200學費

舉高隻手 洗乜怕醜

假撚到

諗深一層 BIGGAY ON9好多啦最尾先黎送禮

What is he possibly doing?

Steam..

兩年冇進步過

垃圾波

掂唔到?

等睇第三球12m

BBC？

法國踢緊乜撚嘢

La Nigga

法國對弱隊都踢成咁 又話人才多到選唔到 連澳洲都踼唔贏

我唔知係咪BBC 我地應該睇緊同一個台

打籃球

下一隊十二碼係邊隊呢

肯換普巴未

西甲d龍同中堅最驚食燒味

伸手度位助跳
但自己禁區真心on9

收左錢?

屌 接波接到自轉趺

Umtiti: 我見場波咁悶, 所以出嚟攪吓氣氛姐

一場西波

仲唸住改下黃健翔潮文
點知未搵到隻黑鬼就搞笑

係換都換tolosso先啦

係BBC呀
有杜奧巴同菲臘仔

換豬sir出黎啦屌

屌 戇撚鳩

Umtiti睇個名就知係弱智仔

條讓球上盤凍過水

我眼殘

隨時閪撚埋

澳洲嗰個光頭仔好搶得

迪甘斯仲唔換人

九成係，即刻搏和

又要和

MOOY 好波

木耳？

出豬腦出嚟玩傳中算啦
咁多高質翼鋒

好想睇what is he doing 個人講嘅時候個樣

不嬲都話木耳勁

疤狗演藝學院未畢業

摵飛啦

係 幾勁

木咀好波

用下腦 買下一隊柒頭個啲點計

now 遲你地好多

70分鐘就換人入去啦

巴塞後防2個派膠 琴晚big gay 今日MDd 穩和啦

咁撚多人換都唔換

豬sir出來未啊

澳洲禁住黎屌

又唔出豬腦

終於出豬佬

差d

幾時出豬sir呀

澳洲個龍其實都幾好

豬腦傷頭？

踢到77下都唔換人

普巴個後腳

好危險喎呢下

鄧 dllm youtuba

中場做唔到波就燒味啦屌

上網買，無得打爆Mon

終於出豬sir

豬

隻中堅

出豬蛇啦

咁撚多星都要第一場就用plan B

包哂頭都要出 冇人性架班垃圾

神峰要來了

打澳假都咁

終於出豬腦同fekir

豬sir

出喇出喇

Fekir叫法基

仲射

呢個好心就做plan A啦

包哂頭點頂波

豬sir要救世了

鳩射

用下腦都要出住烏同fekir啦

點解踢到澳洲主場咁

佢個頭咁頂唔頂到波

迪甘斯撚有腦咩

20分鐘hat trick

換走基沙文?!?!?!?!WTF

冇得唔出啦
唔通叫電話佬鳩頂咩

9換

豬sir撼穿頭都要上，你班撚屌真係

豬sir
終於有fekir 睇

法國。 要咁樣遠射

換電話佬

法國d傳好唔到達位置

好撚垃圾啊

個頭包到咁

用基沙文打假9大把波入啦屌 搞咩

係咪Fifa 嗰個quick substitute

Cahill. 開D出，

留tolisso托?

靠十字碼不如搓包剪揼啦

屌 住鳥咁撚樣都出

好型呀

On9

迪甘斯 唔換走個中場 換撚走晒前面果D

基屎文 呆撚左下

R2

換走基士文

換傑斯文

唔收tolisso

鳩換

換Grizmann

係咪弱智仲留dembele

Soccerooooo

希望下場精彩啲

澳洲係時候出神鋒麥卡倫

係咪有香港旗

有左腳重炮 右腳bonus

法國佬教練

學nacho ok?

頂唔頂得頭搥

呢個真係野野比人睇穿

跟住一齊shout 豬腦
跟住一齊shout 豬腦

包頭

換乜9基士文

迪甘斯

大佬你要攻呀換走電話佬

唔敢換普巴

占士文

迪金屍同雲膠邊個弱智啲

換基沙文

迪甘斯真係浪費哂法國呢隊波

搵雲加教仲好過佢

出豬腦 但係收起隻翼 迪甘斯想點

羅格傑
湯洛積就湯洛積啦

豬sir二傳基沙文啦屌

換電話佬
真係連傻既都知迪甘斯係弱智

迪甘斯同希亞路一樣， 換走最有能力入波個個

屌我買左基沙文神射手

想豬腦一個扭哂

肯換普巴未？

迪甘斯：大家開心，只求打個和

甩鞋

迪甘斯是笑話嗎

笑左呢下

On9?

2號做咩鳩

右閘

右閘完全係件垃圾

解圍

明明豬腦搭基沙文最好

Jm9

2號好廢

射比山區兒童

天才
換走電話佬

Now真係冇乜譯名係跟主流
唔係話主流一定啱 但葛斯古沙哥斯呢啲現象真係唔係好事

笑死人咩

做乜L

pavard大腳解圍

有無人覺法國兩閘其實都好差

換丹比利都未到佢啦

靚解圍

法國=比利時
垃圾黑馬

依場笑話黎

法國最大弱點就係教練

2 號

隻右閘係咪上左契

施丹應該好快有得教法國

咁都射

法基

豬sir頂頭搥

迪甘斯廢撚過爺爺

條排骨仔是咪出黎搞笑

豬腦: 又要我救世，又要換走基沙文，我屌你老母啊

有基佬係前面撞
基沙文做輔鋒最岩佢
點知

沙格拿打右閘都勁過依件

迪甘斯是漫畫嗎？

傻仔

咁樣volley 你估自己蘇9咩

幫對家解圍

藍天射球

2號射波

法國法國勁能到呢

路馬 安巴比 安迪堤 干堤

傻的嗎

普巴好渣

2號真係好廢

天外飛仙？

幫人解圍

我唔覺得法國啲人獨食
只係啲decision making好古怪

見到豬腦個頭咁樣都仲要佢出黎救駕
真係有啲心酸

魚流汗射球

重講緊佢去唔風利

普巴鳩傳

電話佬一定要有個大隻佬幫佢開路

法國

法國走唔遠

deschamps

而家1:1？ 出面冇得睇

其實出乜撚野433
踢4231咪好地地
豬sir掩護基沙文

普巴不如食屎啦

幼嫩唔夠經驗

完全冇默契

未開幕仲想買法國冠軍
好彩

係

Yes

廢到

班波有無夾過

澳洲贏佢老母

個右閘痴L線 咁唔就腳就咪射啦

youtuba

係,1人1球PK

咩人先會睇好法國

Feel到會打和

0默契

fakir

你

我

黑馬
有邊年既黑馬係跑得出

基沙文 O 哂嘴

豬蛇真心慘

1流牌面
9流戰術

傳咁大力

大賽不嬲唔係睇人腳

Fekir

食屎啦法國 澳職都唔夠打

今屆淨係睇好德狗 西狗 巴西

真係全世界都唔撚識用普巴

咁的質素
汁到1分 算 好彩

袋鼠佬爆唔起，兩邊無速度

法國D傳波

其實黃衫嗰隊係咪巴西嚟

識唔識傳波

好似街場冇默契

比個直線都比得閪過人

拖舟：我將以救世主身分登場

廢雞

唔識

正

條囡

你都好勁

France need Martial

丹麥首名
澳洲次名
法國躝啦屌你

法妹睇到訓

仲係比迪甘斯教
法國點會衝到錦標

呢隊法連西葡都比唔上

葡萄牙

法國一俾人反擊就差d出事

隻抽

唔睇名以為法國同荷蘭踢緊

打交打交

又食牌

1：2

tolisso真係唔店

馬杜迪
防中

巴西

烏龜都算踢得差都仲好過佢

係時候要搵拖舟教

換馬社迪

Matuidi

大肉腸出場

屁馬好撚癲

雲加la

防中換防中把撚咩

巴西褲異色嘅
荷蘭全橙

打poker好撚癲

做咩換馬度迪

尋日埃及果場都好睇過呢場

仲換馬杜迪出黎做乜鳩

唔講以為羸緊10比0

法國個中場陣容齋睇勁到癲

落場踢到屎咁

咪同迪甘斯一撚樣

普巴仲話係國家隊踢得舒服d
利申獌

2號快死

on9出lemar啦

雲加好d 真心

幾時掂過 迪甘斯係咪盲

出咗豬腦都唔用下個柱躉

解放pogba

我地識條鐵

佢好似冇乜比到波前面

摩洛哥對伊朗都仲好睇過呢場

換晒人啦

咪一鳩樣.jpg

法國求和？

好似打緊FIFA
鳩換人

換咩馬杜迪

除咁Kante 我真係唔知邊個有用

監獄馬在度會點？

出佢係用黎睇架咋嘛

廢就廢啦阿妹

迪基亞 普巴
踢獌先最舒服原來

踢埋呢場即炒迪甘斯條垃圾 法國仲有一線生機既

今日最多睇3場

懷疑法國無練波

換防中出黎攻

解放黑奴

安仔，馬迪，簡迪所有防中都解放唔到佢

fifa電腦換人都好過迪甘斯

普巴咁樣入

出局啦法國
廢撚到

sor 掛住整頭髮

普巴靚到

全部睇落聽落都係世界級中場

但係踢落就不撚知所謂

Pogba 百屌

2:1

解放pogba成功

法國法國真係好廢

普巴

廢撚到傻 永遠唔肯1腳比 又要上腳 傳又傳失 鳩下鳩下

-6足球

大波

1001

百屌成材

係咪我錯覺 個波彈到咁樣樣既

百屌成才

條友自己踢

連燈仔

今場法國真係靠新技術贏波

好似撞到人地隻腳先入

睇片先

咁都有

差啲林伯左

都話你地反到佢入

燈神

呢下靚

當年既英格蘭

唔洗睇VAR?

林8個球